梅根據報擬2024年選美國總統 正與民主黨聯繫成立募款團隊

梅根據報擬2024年選美國總統 正與民主黨聯繫成立募款團隊
2021年3月16日 09:59

<匯港通訊> 英國王子哈里與妻子、前美國女星梅根日前接受脫口秀奧普拉專訪,大吐「脫英」苦水，攻佔各大媒體版面。最近有媒體報道,梅根想藉由這次訪問為政治生涯鋪路,目標是角逐2024年美國總統大位,若成事,而前總統特朗普又捲土重來,屆時將成為兩人大戰,而梅根亦有望成為首位美國女性總統,報道稱,梅根目前正積極與民主黨高層聯繫、成立競選和募款團隊。

英國前首相東尼.貝理雅(Tony Blair)向《每日郵報》透露,現年39歲的梅根欲藉著奧普拉訪問所帶來的輿論效應,開啟她的政治生涯,最終目標是入主白宮。消息來源表示,梅根已積極聯繫民主黨資深黨員,以建立人脈、成立競選小組。至於梅根為何目標要放在2024？據說2024年拜登年屆82歲,會否角逐連會否角逐連任是很大的未知數。

至於梅根為何目標要放在2024？據說2024年拜登年屆82歲,會否角逐連會否角逐連任是很大的未知數。

問過賀錦麗未?

賀錦麗condom嚟㗎咋

輪到布林肯都未到佢啦

哈利繼承王位，英美實現統一

拜登先係啊，做唔做到4年都成問題
之前話賀錦麗會中途上位

一步登天邊有咁易
係都選議員先啦

牙joe連condom都唔係
只係condom嘅包裝袋

英女王開始放料blackmail同反咬個女女人一口

唔洗啦,今年biden會被暗殺,美國會六月尾180 days countdown ufo report公開外星人,之後美國亡國,全球性暴動直至2024

賀雞根本就唔係做總統材料
不過我寧願賀雞好過梅閪

Cls

呢條女真係發錢寒

佢已經唔係王位序列入面, 要搶先得喎

你估佢真係想選咩，佢想籌錢 ja 嘛

事頭婆同王儲查理斯仲健在

賀雞起碼從政幾十年。 梅根我真係想像唔到

G持。

佢真係以為自己係咩？

有冇搞錯呀 唔係貝理雅本人講喎
"A senior U.K. Labour figure – a veteran of Tony Blair’s Downing Street administration with strong links to Washington – claimed to the Mail on Sunday that Markle, 39, was networking among senior Democrats with a view to building a campaign and fundraising teams for a tilt at the U.S. presidency in 2024, if Joe Biden — who will be 82 — decides not to run again."